安邦保險做大了，董事長被抄家收歸國有，海航做大了，董事長被自殺，收歸國有，明天系做大了，董事長被送中，6間子公司被國有化

痕大、阿里媽媽睇爬呀

阿里馬雲閪左啦

阿里 一早抄左 馬雲返鄉下教書

馬化騰

走來香港都有國安法送你送

許老闆仲要有份制訂國安法，正宗捉蟲入自己屎眼

阿里收左咁濟啦你估馬雲條撚樣真係想走架咩，成隻金蛋
騰訊就暫時唔覺得會搞，始終對外要靠騰訊

反佢老母共產黨啦大陸閪

你講果班全部keeper嚟咋